我屋企人問我地黎明行動點解唔搞高官 要搞星斗市民喎

佢地其實淺黃既
不過話呢幾日都要預早出門 用多兩個幾鐘返工 驚係條街暴斃喎
我好努力說服緊佢地要怪就怪政府

利申極支持黎明行動 被罷工左三日 多謝手足付出 我永不割席

繼續黎明行動/罷佢老母/塞佢老母

根本搞高官正路, 淺藍港豬WFC

同佢講
依排條街槍林彈雨，毒氣彌漫，分分鐘死咗都唔知咩事，根本就應該留喺安全地方
政府本來就應該停工停市，直到解決咗問題為止

高官想唔想亂
亂就同唔到由近平交代

如果佢肯罷工 件事一早完

咁點解要責怪示威者 唔係責怪高官

其實真係要 鄭若樺仆街好多藍屍都拍曬手 東方都比埋個頭版佢 雖然佢地有私怨 但即刻令到果啲9up經濟衰退 全民失業 黑衣人全民汽油彈既文上唔到a1 真係差好遠

其實我都想問好耐
點解佢地仲有命出黎日日9up

不如十八區和你lunch

記得有個民調, 搞返工幾十%反對, 行刺高官係0%反對

淨喺識活喺平衡時空
千祈唔好搞佢哋

叫佢俾建議

如何成功又唔洗付出成本

推，我都想知點解

乜依家唔使付出成本咩

I mean 要成功就一定要付岀成本

佢俾到個方法唔洗成本我地仆住去做